下一步柒婆會點用緊急法？入黎估估下？

凍結甲由王李嘉誠資產
反正已經比黨媒同習禁評 點曬名要批鬥鬥地主